想問好耐，點解世界各地既垃圾都係同一陣臭味

係點解？明明大家掉既垃圾都唔一樣

不外乎咪又係嗰啲垃圾食物殘渣 etc